覺得男朋友啲行為好狗公

有咩方法阻止？？
成日同我講邊個好索邊個好靚女好想屌
總之係女人都會想屌！！好似隻狗咁！！！
咁我當然唔係樣衰啦
我只係想知道有咩方法阻止佢
我想要個專一男朋友
而且好怕會有愛滋

男友對你坦白，講心個句唔好咩？

閹割佢

想要個專一既男朋友咁佢唔岩你...

分手啦

仲要係朋友面前都咁狗公 唔比面我 都比面佢自己啦

我淨係狗你一個

咁你又同佢一齊
未了解就一齊 仲要喺度問點解決
標準連登答法: 感情問題一律建議分手

係咪絲打你太肥啊 減下肥健康啲喎

真係想屌

又邊個男朋友

你咪駁返佢見到好多肌肉型男好想比佢搞囉

坦白係好事 九宮格唔係好事 兩回事

為啊妹著想🥺

真咩

邊個話係標準？

可能係

好多時 講同做係兩件事黎
多數講得比知聽 都唔係對佢有興趣

姓林

Why double may

joyce?

你又見到靚仔咪話好想同佢拍拖呀
如果你都有咁靚仔就好啦 我一定晚晚勁濕
以其人之道 還治其人之身囉
佢唔尊重你感受 你都唔需要
唔好聽啲人廢up話咩佢咁樣叫坦白乜乜77

怕咗你

嗰個我的

但佢成日咁講唔顧我感受

你愛關我男朋友咩事

joyceS

分手。

咁既樣仲S 起碼都XL啦大哥

唔准😡

醒啦傻閪 你無男朋友呀=.=

=.=好笑？

我落街5分鐘就搵到個=.=

唔知呢，可能係我唔理解點解要係女朋友面前讚其他女仔仲要話好想屌啲女

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

冇一個男人唔係咁諗
不過有啲就口講開心就算
有啲就梗係唔講啦。。
你明嘅

嗚嗚

佢幾狗公我都係咁愛佢

分手，留啲尊嚴俾自己

原來香港咁多肥婆

佢似狗咪岩你
你係狗也想屌呀嘛

唉

試下

佢人生污點係未識我

一直屌一直屌屌到佢以後見到閪都驚

到你未

唉 我係醉肥嗰個

唔狗公又點追到你啊

我無㗎

我求其搵個都搵唔到

分手
佢冇諗你感受已經好差

想揸你個肚

OH.....

講出黎姐係佢心咁諗，未行動姐...
感情未深既就...分吧...
深既就同佢講下你既不滿囉...

頭先試咗

搵多兩個人先揸得晒

多謝你

同佢一齊睇愛的迫降

老實講，你哋未一齊前佢咪又係咁諗你
不過你受咋嘛

我係一個好人

感情問題一律建議分手

明知佢係咁又一齊？

我追佢㗎

如果唔想分呢

我哋都唔睇垃圾片的

大肚婆?

唔明？

笑到😂

人格問題嚟

鬼有明知

龍鳳toy

媽媽

好人卡

話同佢傾吓呢啲咁嘅廢話 只適用於一個肯互相尊重嘅人度
唔想分咪只可以繼續叫春

屈機

就算關係幾親近嘅人，都有分相應lv嘅真心話同客套話架清

瓜瓜

我係好人

咁我繼續叫春

又點啊。。

啱啊屌

咪啦

笑死咩

針對？

淨係講=口賤
唔講淨做=淫蟲
又講又做=擺明賤格

沒有

嗚

我男友曾經講過某女團係佢女朋友就好啦佢話吓韓星黎咋喎 講下又唔會真

sis我明

我今晚訓第二個枕頭 希望岩用

how mich

無買

你依家敢去試？好似唔係咁好

你做狗乸襯返佢囉

咁你邊度嚟第二個

屋企人拎比我- - 唔知點解有

Sleep

On9又分
男人呢啲講下姐佢改咪得囉
個個都教人分手
感情幾難再建立啊

見到係樓主開po已經唔想睇

心口兩舊嘢吹出嚟㗎？

night

your loss 最好block埋咪入嚟吠

見到係樓主開post就唔想睇

想屌你

臭鳩港男

好想屌好想屌

好到想牛

你地幾襯

我男朋友都係咁
其實佢無心，都係愛你嘅
只不過係心智未成熟姐
你同佢好好溝通下，睇下佢會唔會肯改囉
如果一直都改唔到，就係人品有問題/唔夠愛你
咁你分手囉
合則來不合則去 叫佢去屌果d女囉

試下買支假鳩屌到佢變狗乸啦

好似我

我同你講真心話有咩問題，又唔係真係有屌，平時同異性朋友都會刻意行遠d

帶眼識人，唔遲

我喊T^T

官人T^T

汪T^T

okT^T

貢講嘢T^T

你點忍T^T

你女朋友慘

佢無行遠

沒女

我有同佢講過呀
暫時為止我都冇再發現佢係咁(不過唔知佢背地裏係咪咁haha)
真係愛你嘅人會明白你感受，肯為你作出改變
你咪當呢個係你地之間嘅小考驗
如果佢連咁小嘅事都做唔到 對你嘅尊重都冇
咁你要諗下呢個男人係咪值得你託付終生
不過前提你都要碑機會，碑時間佢改嘅
所以你同佢溝通完後，再觀察下囉
不過其實佢咁做，女仔心入面點都會有條刺
好難好番 除非個男仔肯加倍對你好彌補番
不過好難㗎啦 唯有自己開解自己啦

🥺

絲打你好好😚祝你哋幸福

🤫

😱

🤯

💆🏻‍♀️

分

🦵🏿

你黑心

🥺
💆🏻‍♂️

按摩

😂😂👍🏻

🧟‍♂️🧟‍♂️🧟‍♂️

咁你都同佢一齊，係你自己on9

唔一齊又點了解？

🦮👩🏻‍🦯

導盲犬

如果一齊前未知 慢慢現形就應該即刻分手？
男人俾女人呃都係on9抵死咁點解仲要鬧個女人

我嚟😑

去放狗？ 帶埋我去？

我係俾人放嗰個

🥺我都想有人放

同我之前嘅一個男朋友一撚樣
搞到我有情緒病 係咁諗自己到底有咩問題 邊度唔好

佢唔尊重你 唔重視你嘅感受 你拍拖都咁 唔洗諗將來 情況只會越嚟越差

雖然每個男人心入面都係咁諗 但佢可以控制自己嘅行為同說話 控制自己唔好做傷害你嘅行為 控制自己唔好講傷害你嘅說話

老實講 自己靚又夠靚 溫柔體貼 佢失去你 係佢嘅損失

76kg，未閹，打曬針，性格溫馴，識自己去廁所，每日要餵三次，唔怕人，好黐身尤其靚女
係咪你

.......邊到搵

係牙啲仆街搞到你質疑自己唔夠好

可能做咗樓主唔知

起咗你底。。

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

佢呃你乜野姐?佢狗公係佢性格嚟，咁你頂唔順佢性格咪分手
男人比女人呃，當然屌個女人啦，相反，女人比男人呃，都會屌個男人。
你個case，佢無呃你，係你唔了解佢就同佢一齊，咁你依家先知但又上嚟講，你上得嚟就不如分手算啦

badboy==

我好乖

佢呃我純情小男人囉點知成隻狗咁
點會啊你唔on9個女人點呃到你 明知個女人呃人都中個頭埋去 到女人俾人呃又屌個女人咁撚蠢抵俾人中出即飛啦毒撚點識溝女㗎蠢閪乜乜柒柒==
同埋點解上得嚟就不如分手😂

你金毛

天生🤙🏿

你地識咗幾耐
咁做乜要呃人?
又話要專一男朋友，你男朋友唔會專一到，咁咪分手囉

想奶==

成年你又知佢唔會專一到
下下就即分手你哋啲人咩心態

唔要

你禿頭

其實係講咪得 再唔得咪分手

Is 諗住鏟光

想知正唔正常

點解

地中海ho7

戴帽

咁你咪繼續囉，佢得嫁，你比d耐性就得

9588 88

好 pm啦

雞蟲

車頭大燈？

帶路？

你哋咁熟

同你熟啲

閹咗就唔會再發情

條友癲得幾搞笑

同佢其實唔熟

咁我點算？

sis如果你係我 你一定唔會笑得出

換咗個枕頭瞓得會唔會好啲？

我無朋友

一般般 但起碼無痛
我訓多晚試下

同我一樣

你多FD

你唔適合拍拖
臭雞

多frd又點

你好撚煩

巴閉囉 英雄主義 疊馬

頭痛或頸痛？

平時頸

頸可能同脊骨有關

知唔知狗公點解？

我會陪男朋友一齊𥄫,
用女性眼光分析吓條女正唔正

但係好唔尊重對方囉 你想講但係有冇諗過人地想唔想聽有冇諗過人地聽完會唔會唔開心

我覺得個問題唔係會唔會變真，而係有冇尊重對方
對方聽完又唔會開心，自己講完又唔會點嘅，咁講嚟做乜，有乜意義

🤔咁佢真係狗嚟

+膊頭+手 應該唔關脊骨事

咁就打少啲機
我今天打邊爐

又打邊爐 肥到
打機都關事既

唔太知 你解釋吓？

你都唔識佢 憑咩咁講😢

打機會緊張，又要用陰力自然勞損

2星期一次打邊爐

咁又唔會 傷眼姐

唔信算

飛

死臭雞

前排因為類似問題嘈過 亦都叫佢唔好再隨隨便便send啲女團走光露波啲gif 好似當正我係佢啲兄弟咁

嘈完結果係點？唔明有乜好嘈，件事啱又好錯又好唔重要，最重要係對方唔鐘意就唔應該做，係人與人之間嘅尊重。成件事就好似一個人唔食芫荽，無話啱定錯，但係正常都唔會有人去逼佢食啦。
唔識尊重人嘅人點解仲要同佢一齊，佢唔尊重你一嚟係無修養，二嚟係心入面無你。

分手啦咁嘅男人 屌

唉 互相傷害真係有用咩

.... 分咗了thx

個感覺太齷齪